加拿大聯邦第三擊！#CanGovNotForSale

加拿大聯邦大選第三擊！加拿大戰線要人！

我地需要大家既幫手，去詢問每一位侯選人對收接紅色資本。驅逐共黨，匹夫有責！保護香港，保衛加拿大自由！我們無畏無懼。

時代革命，光復香港。
This is our duty.

Please join us in asking candidates to refuse money and gifts from foreign governments that are violating human rights.

#CANGOVNOTFORSALE

感謝溫哥華手足！
Vancouverites Concerned About Hong Kong
我們需要每一位香港人同心協力！力抗共黨。

Cansavehk Facebook
#cansavehk
#cangovnotforsale

小編w表示，出完post之後應該會收到共產黨紅色通緝令。不過，咁樣係唔會令我驚嫁！